又要諗買咩早餐比平仔

以後無相睇

買你老母啦